台灣其實有咩好玩?

小弟去過日本,秦國,星洲,印尼。 每個地方都幾好玩,有特色,但係上網搵台灣資料好似普通左少少冇咩特別。
黎緊就plan 左去台北 有冇資深行者推薦下,等小弟不枉此行。
利伸 非夜場

一定係去郊區 可以PM板主問問題

多謝 有冇d 咩親身經歷好難忘?